有人開始吹風話要全民罷工醫生先可以罷

醫生罷工好處:中国人唔會去香港因為冇人醫佢2.迫使政府封關

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

大家唔罷
拎錢比佢罷

唔洗全世界罷嘅
但你要有行動支援佢哋囉
唔係咩叫齊上齊落？

推

佢地罷得成
大把人出去撐場